超蓮晒童年照證冇添加

賭王何鴻燊三房千金何超蓮向來被網友封為「最索千金」，但近日被質疑樣貌加工，令她前晚忍不住在微博上載童年照，力證是天然美女！童年時的超蓮面圓圓，望落似小男孩，但仍十分可愛，她不禁自嘲：「為甚麼小時候可以胖成這樣？重點是下巴！那些說我下巴是假的人自己看，胖成這樣下巴還看得見，晚年運應該不錯。」有網友大讚超蓮由細靚到大！

牙蓮仲洗整容？=.=

不如放張受精卵話童年照呀

何超雄靚過佢好多囉

何超盈就真係要整啦

你d口味果然特別

屌笑左

ANGELABABY晒童年照證冇添加

何超蓮27年前照片絕密曝光

雖然佢係何家後生個堆最靚個個，但都唔算好靚姐

佢個廣告有少少77地

同四房比係最靚，不過同一、二房佢就差左d

明明平時ok, 個廣告搞到佢咁柒

仲有廣告隻狗,係咪影射連登仔

其實佢個樣同後生時既何超瓊幾似

似樣，不過超瓊靚d

果個年代嘅貴族有種離地感宜家科技發達富二代反而變左恥笑對象

雖然我另願比人笑

其實超瓊浸貴族氣質已經冇咁強烈，反而後生既超英同猷光，佢地浸貴族氣質同離地感就真係好強烈

嘩啲指甲